強烈要求駐港解放軍出兵接管各大專院校，維護國家領土完整

軍人校園，解放軍可以隨時開槍射殺學生

HKU, Poly, City, BU最易